沙律菜 元朗邊度有有新鲜羅馬生菜

M記好重 農藥味
一田一袋細都六十幾蚊

有冇食開沙律菜巴打知道喺邊度買 冇農藥新鮮沙律菜 比較實惠

一田

元朗有牛 擇佢地食果個草應該係新鮮有機

大橋街市入面有一檔專賣有機菜

一田或者合益街市有賣

前者貴D, 後者供應唔穩定

點點綠 新生農社個啲有無？我記得元朗應該有幾間賣有機野

食你老母咩，返大陸買啦大陸閪，你中國人黎嫁怕乜撚嘢農藥呀？

記憶中 合益街市有
如果想健康食沙律菜嘅話
食羽衣甘藍好過羅馬生菜
生菜嘅纖維太少啦